連登仔應該開微博打支那戰線唱紅打黑

實名架喎

老納開po

我怕有真心膠